[真里奈Deadline Fighter] 車路士球迷與祝福全港警察及高官死全家討論區

Hawk's Group

光月御田=Mateo_Kovacic=老鼠

DLLM一字排開

置頂啦

💬 “We’re looking at six weeks out for Dan. He’s had surgery, which went well. Now it’s a case of him recovering.”

#BHAFC 🔵⚪️

Cls

大家等月尾再討論轉會啦

Ok

置頂喇呢個要

撞到骨折

zaha幾時嚟

永遠唔好黎

lm

Willian=Iron man
Sancho=Spiderman

welcome 山曹!

1000萬可以諗下

都唔知上訴黎做乜，都唔買人

轉手就要，自用不了

呢樣真

dllm搭緊飛機嫁啦

睇個款連dllm都無

隊隊都吹撚行哂風 垃圾車就食西北風

The last four games was the busy Xmas and NY period for PL clubs. Most minutes played in those four games at Chelsea:

- Kante + Rudiger 360 minutes
- Willian 354 mins
- Azpilicueta 350 mins
- Abraham 350 mins
- Zouma 315 mins
#CFC

支持轉行nba

🔵 Teams after 21 games compared to the 2018/19 season -

Man City: -6 points
Chelsea: -10 points
Tottenham: -18 points
Arsenal: -14 points
Man United: -7 points

沵

煙sir

邊度有得買返2012年件歐聯決賽

好襯佢

到底幾大力先可以撞到咁...

cho狗個眼神

sancho

上年西瓜搭果程飛機搭咗幾耐

沵佢老母 咪又係靠世三

全中

出街俾車撞都未必咁嚴重

唔洗出糧咩
依家已經咩住幾個文員

里昂出埋statement

OL would like to reaffirm its wish, as in summer 2019, to keep @MDembele_10 . All the info ⤵

之前d 隊友話佢野獸黎都唔太明，宜家終於見識到，莫講話個球唔係有心，就算有心撞鳩你都好難撞到咁傷

夏狗冇左沙蛇今年收晒皮

法甲狗憑乜擺姿態

唔係吹風 丹比利有報過offer

L’OL tient à réaffirmer son souhait, comme lors de l’été 2019, de conserver @MDembele_10.

里昂官方Tweet講想留丹比利

維拉借阿衣
如果買唔到前鋒 分分鐘要基奧特留

法甲狗又想買豬sir又唔想賣人

維拉confirm Wesley要抖6-9個月
阿衣有機會直接賣

原文google translate

Olympique Lyonnais has taken note of certain information relayed by the media suggesting that Moussa Dembélé could interest other clubs during this transfer window.

OL wishes to reaffirm its wish, as in the summer of 2019, to keep Moussa Dembélé.

The club has full confidence in Moussa and counts in particular on him to build a successful team for the seasons to come.

未到里昂心目中價位姐扮乜鳩
撚狗擺明唔會再用基奧特

Breaking | Aston Villa want to sign Chelsea striker Michy Batshuayi on loan with an option to buy. [foot mercato] #avfc

可唔可以買隻1線d

咁串唔洗買佢啦 唔覺佢好勁

直接賣啦維拉出到下錢

猁都係用緊奧歷治啦
撚狗重點投資Tammy仲點買一線

直接賣就可以借埋飲水

zappacosta >> alonso >>>> emerson

Sancho 有冇消息，仲要買左閘同中堅

起碼要等marina搞掂丹比利先

Timo

同鏝狗爭chilwell 啦 一野轟落去

佢地賣ndombele拿卡mendy之前都係咁擺款
有法媒報左球會會加豬蛇落第二次bid度

agree!!

有排都未31號 做乜咁快傾轉會

佢唔會同tam撞位咩
買個後生前鋒翻黎咪會少左空間比tam

如果有人養tam 應該買個當打但過幾年智退化既前鋒啦，一黎可以傳授經驗，二黎Tam可以繼續養

咁撚串仲要法甲野咪撚理啦
話曬堂傳統big4比番d面自己啦
有正經sancho唔bid 去搞隻力架
丹乜鳩野比利 根本咪又係dllm一個

原本咪係豬sir 不過撚伯已經雪到唔用得

kepa 怒打力架

閪女人應該試探性報價到31/1

買番dc19

仲窮追dembele做乜
佢咁後生冇理由肯過黎做後備
譚係度亦都冇理由叫佢正選

Depay都好過佢啦

Exclusive | Chelsea have made an opening bid to sign Lyon striker Moussa Dembélé

The news comes after Lyon released a statement earlier this afternoon.

Sources contacted by Get French Football News refused to comment further on the nature of the bid, whether or not Lyon are inclined to negotiate and whether or not the player is interested in making the move this month.

It is now up to Dembele whether or not he pushes for a possible move to Chelsea this month or accepts his club’s stance. (Matt Law, Telegraph) #OL #CFC

係true blue 就罷操

Arsenal to join Ake tug of war which could include five clubs. Chelsea still favourites but they need to move fast | @Matt_Law_DT #afc #cfc #thfc #mcfc #efc

西女人快手啦

係都買中堅 左閘先啦

重傷

西女人真心勁，隊隊爭ake你就走去買啲吊高嚟賣嘅前鋒

請相信西女人色誘既能力
可能唔聲唔聲就會簽到Chilwell 傳得勁通常都流

RB冇可能一月放人

前鋒等唔到去到夏季 而家果兩個後備大家有眼睇 痰一傷就

所以只可以追法甲果個

山曹都仲可以ff 下 先簽跟住夏季黎 留意番 係ff 唔好太認真

hot monday

Welcome zaha and welcome jose!

ake最撚啱用 中堅左閘都打到

都唔知等乜

平多1m ok?
再平多0.5m ok?
一口價平多0.2m ok?
再諗諗，平多0.2m 現金即時交收

不如再平多1m ?

Ake係buy back clause
但唔係仲傷緊咩？

佢一次只能夠處理到一單deal佢似係想快啲買到前鋒，然後甩ayi俾畀av

Jose: A team with 11 Azpilicuetas could win the Champions League

唔想見到ake 踢同市死敵
回家吧啊茄

下季傳奇巴卡頂傳奇巴仔

口型好似話 乜野黎嫁你老母

屌，阿妓d target開始正常返
Rugani, Ake and Upamecano are all under consideration by Arteta. [@TeleFootball]

Arteta had made signing a new midfielder his number 1 priority but hinted he will now have to sign a new defender due to Chambers's injury. [@TeleFootball]

煙狗上季追Rugani
點知自己都唔撚用

Youth果個都贏唔撚到啦

買咗ake先啦屌

31/1 cllm boga ben white

人地猁當錫菲聯狗咁玩

Ake 仲等咩撚野阿屌

快撚d 手 簽左比我打2020 第一個J 先喇

猁想買Norwich Jamal Lewis,想複製羅拔臣

利狗不敗同破高分奪冠已幾乎成事實
不過都好. 反正車狗個95分已經比人破左好多次
破埋個不敗 班阿狗就冇得J
班友成撚日話04年果隊不敗阿係史上最強 真係好難頂..
明明第二年果隊04/05車狗 已經徹底收佢皮

西女人幾時先學識multi tasking
多p佢就識

兩rd都係和咋, 咁叫收人皮

你講完 依家覺得kepa真係好似講緊屌你老母

和又點 講英超30年史上最強有排都未到04年阿
今年利, 2018年鏝都一定勁過佢地

佢撞完之後,自己乜事都冇,就咁行走左

買左Ake先啦，冇記錯個回購clause係到今個月尾咋

好肉酸呀係到J歷史葡萄牙
承認自己廢、剿猁不力真係咁難咩

不敗又唔一定破到嘅

唔係come on?

利迷d精本身已經夠難頂...再不敗奪冠埋唔敢想像

you sick twat, come on!

只恨林伯剿猁不力

算係咁,場面上唔係完全冇得打,人地完全體,我地幼年期

我地仲有Second chance

on9,今季有邊隊夠打

睇下下半季由jose帶領既熱狗有冇機會圍剿利成功!!

呢單野堅唔堅

收嗲啦,屌你老母
仲josejosejose

好多jose 古圖假膠

批評kepa，懷念古狗果班

901,前面放老孫

撚伯唔識貨

而家奪冠難度同03/04、04/05個陣比大好多
個陣只係得2-3隊爭冠、無乜富豪球會容易砌銀河艦隊、中下遊廢到甩轆

而家買件潛力幻齒都要天價
唔玩育成都唔得

報價？你就想
問價咋

不過真係估唔到jose回塘得咁快
Honeymoon 左幾場就玩完

古圖都假膠？世界第一龍門唔到你唔認啦
得車狗仲係度笑笑笑，望住隻短手狗就笑啦

今年計運利一定爆燈
好多場7下7下但人地派膠入/對面9成入嘅波失搞到贏
上循環水晶宮 李城 錫菲好應該失分
反而唯一失分嗰場俾獌黑黑地
計expected score利42分
但現實拎咗58分
鏝expected score46現實44
利真係用咗三十年嘅運

證明Facebook 班廢老重識波過你

呢位會員你講左3次jose 係咪懷念緊jose為我地拎左果3座英超冠軍

咁仲唔係假膠？ 唔關勁唔勁事亦唔係要笑佢
係人地嫌棄你垃圾車唔想幫你隊野踢呀
J埋啲冇可能嘅野
日日喺度好似bot咁有事無事鳩叫春
如果有人每日定時一日N次喺度鳩叫messi,c ron都一樣係假膠

舊時班迷安都係咁

班牙狗仲成日將04果隊擺去同拎過歐聯強隊比
咪又係輸比車仔

長期叫春系列：
干、沵、爹、夏狗、古狗

呢班人拉低哂車區質素

得罪講句
依家仲假膠懷念古圖
仲衰撚過當年迷安

又civil war

goalkeeper Courtois：Civil War

sancho冬季deal 夏季嚟都ok

lan

理撚得人地利點樣
佢地要慶祝既話 開多幾個post同上熱門後咪又係會俾Cctai 推拉師屌
閪女人為左追單比利失左ake就真係返去做雞算啦

懷念沵係最撚ON9

條友手短身短又唔夠大隻，對住對面後衛無乜著數，壓唔過對面後衛打手槌，所以呢方面數值全英超排最尾兩三個龍門，以前古狗角球唔打個波出去都接實晒，角球已經失少好多波

當年迷安有咩問題
前幾年DC, 林伯, 夏狗 粒粒星
安狗比下去有咩問題 幾年前J佢d dribbling, speed, 迫搶唔得既?

短手狗match worn

掉撚左佢啦仆街

以家先季中
仲有十幾廿場英超
領先十幾廿分就基本上好大機會拎英超
但係咪不敗鬼知咩

人唔係機械 好容易受情緒同身體狀況影響表現
十場英超前 車狗夠有板有眼 好有希望咁 冇前4都歐洲賽
邊個估到12月會搞成咁
如果冬季補唔到強 留到係頭半板都偷笑啦

講得好！

你地班傻閪 安咁忠心都被你地屌啦 點解唔懷念得世界最強龍門古圖？

成個po 出現留言嘅都係迷安大比數
成日你地你地但根本反安都冇點蒲頭
都係捕風捉影搵稻草人黎打
而且迷安都可以同反對bot式鳩叫古圖

引入佐真奴
增加kante 進攻值

理性分析
迷安迷古都係假膠

入黎見到呢個置頂好好笑

Sancho 架飛機降落未

好記得美隊係1月5號宣布加盟 希望過多兩日有野睇

只知道山曹失了蹤

去打杜拜 切斧頭扒

Welcome 紐亞

Kepa fuck off

應該係鏝同兵工廠炒起個價 搞到西女人唔買

永遠人地真心傾波講自己意見，自己唔同意就當人玩膠
最叻就係一個玩膠就 = 全部持相似意見既都係假膠

14年上高登已經講欣賞安仔勤力沉實球場內外紀律都好，
到19年仲可以比人話假膠，唔知係咪要學隔離隊D人咁post波衫先證明到

好撚低質 事實係人地古圖夏殺唔想留你隊垃圾隊 肯接受現實未呀成班傻閪

仲有 Jose你老味咩教熱 有冇尊重過車路士呀

回購點炒起，又唔係優先購買權

玩膠嘅淨係喺度嗌josejose古圖古圖好似Pokémon
都冇意見俾到出黎

咁都嘈得一餐

懷念古狗就算係假膠都應該直接屌 你話係比高層逼走都話 條25玩野搞到要賤賣兼簽要硬食海鮮價 走左仲要唱衰舊會 係度果陣又唔係真係好勁同好似會長咁多功勳 悼念就可以考慮下

留意到好多車區會員漸趨老鼠化

回購完 轉手賣比第2隊點都有賺喇 西女人咁簡單既數唔係唔識計阿嗎

車區 每天一內戰 係常識

簡狗躝未

唔係太平盛世都打內戰

好多都係老鼠啲分身嚟

睇見jose 都幾唏噓
十年前事業癲鋒 個個都當佢戰術大師甚至當佢係神 最記得連廢sir都要請教佢黎對巴塞
十年後既今日 偷睇對面修頓職員d notes 食張黃牌. 又屌球證張紅牌搞到SON停賽 就等同罰左5次 成條青山走犯咁

不嬲都似青山走犯
以前串得起果陣你唔覺
而家成個廢老咁樣咪特別顯眼

佢自從飛左個光頭之後
就由型男變左維園廢老

見到你話世界第一龍喎 原來咁都係真心嘅
上季咁柒 今年正常返 就世界第一
就算未去皇之前 比盡都係top5龍

屌你老未真係唔撚買人個喎

望下標題

今年除咗唔洗點撲波嘅艾利神有邊個好過佢

波台敘利亞果然唔係浪得虛名

四千萬根本係必賺
西女人生意都唔識做

8000萬短人狗

有班軌反轉豬肚就係屎
摩二頭兩季都好撚勁
之後就會話摩二垃圾靠夏狗哥狗remy carry
又唔諗下奪冠嗰季由頭帶到尾

古圖好明顯就勁過雞扒
制空世一呢樣已經夠勁
連埋條防線 死球穩陣過而家幾億倍

你哋話佢轉咗會後屌鳩車冇問題
但係就一味盲反抹殺人哋以前嘅貢獻同成就
佢踢緊嗰陣唔你哋咁講？
佢哋一定係球會功勳 唔知點解懷念佢都係假膠
成日J干狗係咪假膠？

其實係皇後防好咗
好少俾人射門
你試下而家隊車俾古狗守
仲驚
古狗唔係唔勁
不過佢唔可以救世
隊波勁佢就好fit
隊波廢佢一定柒埋一份
干二佢救得車仔幾多？

唔會有人來
Ake 去阿
Sancho 返鏝
Chiwell 留李城
我轟青訓足球到永遠

係 hawks都係假膠

無端白事喺度BOT式一個留言喺度叫古圖回家/古圖古圖etc
無內容無討論定時差唔多又重覆
同cctai d bot一樣唔係假膠係乜？
你話好似你咁打咁大段有比較有分析咪唔係假膠囉

嗰種鳩叫法我話知佢干狗沙狗夏狗古狗都係膠

Ake > Sancho > chilwell
唔好講咁多, 順序買左呢三個先唔該
之後你中意再買幾多個dllm話之你

Dani Olmo | ‘Firm offer’ from Chelsea has arrived in Dinamo Zagreb's offices – Blues making moves for signing, competition to Barcelona.

轟而家追果埋dembeles係唔係dllm變化形黎

啱啱喺隔籬轉會po睇到
條奧老母係乜水？

又前fm 妖人

巴塞青訓

之後31/1會官宣一堆dllm cllm

Dani Olmo
好似dllm

班鬼佬話係拎車抬疤狗價

似簽佢喇咁
丹尼老母

西班牙幻幻

Welcome 掟你噢母

Olmo唔算太dllm 又係隻超級妖人

個名似啫

願意比單車撞換取dllllmo加盟

似撚足施治條反骨仔，去同市死敵，又要返嚟食回頭草，正一垃圾

都唔算嘅
fm妖左好耐

好撚有牙e 味

件件都ayi味

車區=泛民大台
人地有其他意見就話人假膠

反還反
古圖>kepa無爭議

Fifa cm mode 幾勁 用車有買佢

有遠射 又跑得

真實就唔撚知了

10法甲9水貨

你買左巴塞果隻？
隻友fifa 66 long shot 82 pace
應該用唔落手

Essein Azp Hazard Drogba Malouda

隻Dembele睇落似阿姨嗰type

真

Dllm is coming to che
有150m操作都可能搞d咁嘅野
快手整d emerson drinkwater barkley 二世黎打下j先

幾cm高黎講就無爭議

阿衣能力根本無問題，如果佢同譚交換人格，巴舒亞衣依個人隨時係第2個巴哥

Drinkwater
back on Monday

你呢d真心既就行開d啦
講緊當年成堆假膠呀

支持貼波衫

貼乜鳩野波衫

回錯左個回覆 想講上面果隻olmo

Legend is back

如果貼波衫就係車迷

咁我應該係車區首席球迷

應該要加埋diego_costa

講老鼠咪已經代表哂
上得波台邊個唔知老鼠既柒野

傳奇歸來！

有冇人知到底我地除左隻法甲水貨之外 仲有冇買緊其他嘢 好悶咁耐都冇deal

西女人不嬲都冇咁快手

Legend

快手買後防啦
箭頭仲有譚仔捱落去

蘇蘭基隻走狗冇入過波 西女人又贏

AKE目標明確都搞咁耐

Marina knows the best

1月31號先睇啦

marina: 以為仲ban緊 sor9

就算唔買人都唔會怪真里奈

因為無論佢做乜都實有自己既原因

簽唔到心水都唔好9簽

到2月1 真里奈:sor9 唔記得上訴成功咗

6月開始多咗新會然㗎嘛

我要山曹啊 屌你老母

同油王攞左轉會費
但用筆去shopping

上年pulisic都係好快官宣

油王幾時好似上年咁
直接飛去德國

就算唔係新會然，之前鼠仔去其他台都有唔少真心屌9佢

買左明知有用咪又係唔出

=就算唔實現5大訴求都唔會怪柒婆

因為無論佢做乜都有實有自己嘅原因

真理奈=柒婆=鼠仔
都係唔撚聽民意

認真
閪女人有得屌你哋會唔會屌

屌

屌到佢大肚

屌足90分鐘，加時再屌過，屌撚到射12碼，射完捧杯再屌過

Lv and Gucci are coming

買兩個2線，留番d錢買手袋

我地攞歐聯都用咗三十年既運

Chelsea will have to wait until at least the summer to try and secure the signings of top attacking targets Jadon Sancho and Timo Werner.

Dortmund won’t sell Sancho until the summer and Werner wants to stay in Germany until after the Euros. (Nizaar Kinsella)

季尾冇頭四>冇歐聯踢>冇人肯黎>買dllm>西女人又贏>買手袋

Michy Batshuayi is highly unlikely to leave Stamford Bridge and wants to stay and fight for his place under boss Frank Lampard. (Sky Sports)

Eddie Howe on if any formal approaches have been made for Nathan Ake: "Nothing to report on Nathan (Ake). He is recovering well from his injury, we will see when he is back fit."
#CFC

季尾隊隊讓四>有歐聯踢>唔洗買人>西女人又贏>買手袋
咁先啱

好難唔屌

兩樣都有可能
但結局都係西女人贏

唉屌

起碼唔係3號

季尾黎冇問題而家deal定先

又錯過cash in 機會

借去多狗已經錯過

又靚又高貴又有智慧，講真一生人都好難搵到一個咁內外都咁靚既女人

有鬥心+肯改善其實值得比機會

位高權重又風韻猶存

每個男人都想係床上征服佢

其實精宮肯收啊衣加錢換zaha 真係deal 得過

好似好多獲都冇乜改善

條友肯定覺得 煮烏一定走 所以佢一定有得做2號前鋒

做大球會後備 好過去阿士東

屌你老母 厚面皮到 死都唔肯躝

Chelsea and Tottenham have contacted Kalidou Koulibaly's agent over a possible January deal.

{Corriere del Mezzogiorno}

但球會想買Dembele的話證明佢都未必有2號做啦

撚狗快啲一腳踢佢走啦屌

咁多年黎都係咁廢 完全無改善到

之前後備落場負碌入到波就當正自己救世主

係ig twitter 果d 打撚哂飛機

其實佢根本屎波 不過之前波追人 咁岩去到佢隻腳到咁岩就入咁解

無運既佢 連中游隊都唔夠資格打

而家後備換佢出黎 完全睇唔到有咩鬥心想爭番贏個正選 淨係成日想入波跟住又可以打飛機先high

咁多年黎都咁獨 唔肯同隊友配合

一有波去到佢到 個位窄到無得再窄都要鳩射

前鋒版窄射達

True blue michy
好過條廢老杜奧狗自己拎晒光環就走人
到臨老又返嚟呃飯食

佢本人個腦係啲問題

成日當自己蝙蝠俠救世 去拍戲喇不如

咪咁撚癲啦，就黎收經喇

如果買唔到werner而豬sir要走 佢係應該要留低

頂撚左佢啦

改條撚咩,次次出到黎有波就轉身鳩射, 有依D隊友真係喊三聲

唔使戴套仲好

屌那星 2020啦
呀衣仲話值得比機會
我寧願你話飲水巴卡值得機會

佢做球會後備都照入選國家隊 坐又有乜所謂

Dembele

實力上古圖>kepa有咩問題

點可以忍住唔屌 陣milf味出晒嚟
想俾佢踩我jer踩到射

Morris on team news: "Injury wise, Alonso is out. Ruben is out. Apart from that we are still having a look at a few players in the fallout from Brighton. At the moment, it is looking good apart from them two. Fik trained today and is not feeling the best, Olivier is okay"

Morris on Giroud's future: "He still plays for Chelsea. It has to be for the benefit of the club. We can't just let him walk out of the club and make us short. Of course, you think of the player as well." He adds, "he has been a class act." #CFC

Adds, Michy is very important if there are any injuries [to Abraham etc]

幾多季呀
見晒底啦仲俾機會

Ake 瘦田冇人耕耕開有人爭

唔關事 你睇下其實英超隊隊都要中堅 除左利可以話暫時唔洗住 因為有 bug 一般存在既vdd

曼城要 阿記要 熱刺要

而ake 係一個唔錯既選擇 一黎即食 二黎佢係般茅係打得唔差 差唔多場場正選 三來打慣英超 知英超點玩

最大問題就係隊隊見我地on9 有買回都唔咋咋林科水買 緊係出黎爭喇 相信係得我地呢隊波先咁on9

仲要係到諗黎諗去買唔買

又唔係唔知自己隊波果隻痙攣猩猩同丹麥女孩嚇撚死人

冬季簽到sancho介J 10個月

ake is coming

今季Ake踢般尼茅夫都唔算好穩
去睇下rb萊比錫UPAMECANO仲好

我就唔撚信簽到喇 真係嘅話我一世唔打添呀

是但簽住啲dllm尼出出火先啦

ben white cllm dani olmo

條友fm20好勁 我個fd早2日先吹奏佢

佢本土
單係呢個地位都夠搶手

對比己隊果幾件蛋散 已經好好 仲要只係4千萬

今時今日既球壇四千萬真係散紙咁

撚伯買左用唔岩既 決定都係死攬痙攣猩猩既

咪夏天賣左佢囉

呢隻野係fm又係怪獸級 又快又大隻 有射術有走位

另加dllm王zaha 終結sancho夢既男人

AKE呢單交易係百利而無一害 瑪蓮娜

拿記黑9 vs Ake

Topics 乜撚嘢真里奈

唔撚係真里奈唔通係咩

知唔知真里奈係邊個幫閪女人起嘅名嚟

老鼠啊嘛 問題marina真係譯做真里奈喎

zaha

其實龍虎切好似都係老鼠條撚屌改
而家咪又係個個叫切
改名係佢唯一既貢獻

人呀屌你老母

講個笑話比大家聽 車仔轉會窗解ban

一月都就完，登鵰未？

Today training: Lamptey, McEachran, Maatsen, McCormick, Guehi all involved.

嬌魔病, Anjorin injured

嬌魔實力上明明算係比較ready 又病

今季個撚個都傷病 好似比人落降咁

其實英超球隊呢三日計有登鵰嘅都唔算多
除咗猁預先簽定同錫菲聯簽Rodwell

撚狗都病咗

Barkley好明顯好過mount啦屌

屌到佢肯買人為止
可以屌一世

巴9直情比英國評述係咁鬧，話佢跟唔到車仔隊波嘅節奏，仲要我哋而家本身都叫慢，條友真係未到level

諗起用咗80m買斷手狗就覺得好肉赤

係 特別係12m

大家咒安嘅說話報晒落其他球員度

連個天都睇唔過眼你哋咁樣話安

McCormick 係咪又係新提拔

Milf
俄妹
秘書
好正

今個轉會窗 賣走佢pls

其實狗西都叫有潛力

Mccormick邊個來 會唔會下場又無啦啦換出來

屌你老母其實你真膠定假膠

多謝古圖

你咪去屌閪女人同25狗
果陣25狗想走果陣都唔係第一日既事
條傻閪真係諗住隻25狗會乖乖地踢完世界盃返車仔慢慢傾

隻25狗玩到AWOL, 我地邊有得揀
唔通真係走去買Butland? 屌那星人地打緊英冠咋

病就打支針啦
咁難得有機會打FA cup

一早話左叫條八婆strong hold
雪佢老母臭閪一年 再告佢條冚家鏟違約
照買kepa返黎踢
條八婆連手段都唔玩 都痴撚線既

巴黎點對拉比奧特有板睇啦

雪鳩佢一年買少好多個手袋
西女人彩你都ON9

唔雪鳩佢都整壞部fax機
等佢轉唔到會

隔離V92話雪就雪
連羅美路呢d膠龍都夠膽拎出黎用

我覺得茉莉奈好聽啲

垃圾車睇錢嘅重要性同巴黎點比

Chelsea could move for Porto left back Alex Telles as an alternative to Ben Chilwell.

The 27-year old has a €40 million release clause that Porto will not lower, but Telles has rejected an improved contract with them.

- A Bola 葡媒

快,乜撚都要

白石

起碼唔係dllm,有實力

40M
鳩衝啦屌

FM帶佢過黎車
癲峰A.Cole咁款

同白石一樣都係milf

以前就係on99簽埋d plan c, plan d, plan e
正選又唔夠班踢、又阻住青訓上位
學高普咁
Plan a or nothing
簽唔到sancho, chilwell 咪等到夏天先出手
咪撚再行條舊路啦
從錯誤中學習

真里菜/麻理奈都可以

問題係人地最終簽到Plan A
垃圾車個死款到夏天都會大機簽唔到Plan A咁之後一樣係唔知點搞

1月買到佢/Grimaldo就好，價錢唔貴+啱駛
順便可以放咁隻閘
但係班跟隊英媒完全無風聲

要等到夏天買 咁一月買個plan b頂住都冇所謂
只係怕佢買完plan b又度縮唔買返plan a

Fm emerson係世一左閘

季初頭幾場都對佢好有希望㗎
結果

唔洗怕
一定係咁
16年已經話買左閘啦
最後牙朗Emerson 2個都係plan bcd黎

企硬,唔撚用

買唔到plan A都唔好買plan B
買plan B番黎再送走牙朗/Emerson 同冇買人冇分別
依家寧願azp正選左閘
右邊James
林伯一定要企硬唔食屎
食慣左就係咁塞d屎你食

而家傳d plan b 好麻麻地
我地當年買艾辛、馬路達係法甲足球先生level
係幫lyon拎法甲錦標
Lyon 而家踢到67咁都標價dembele 咁貴
咁都去馬真係超級大傻仔

同埋通常冬季轉會窗買人會貴d
等一等無壞

Yes
正解
當年高普都係用呢招迫fsg 收皮

睇返阿布真係好有眼光 第一個玩金元足球果陣可以直接買最top球星掃哂啲杯 e家玩掟七八千萬都係買個笑話返黎

干地當年就係咁諗

無風聲先會買

車路士女神 - 真理奈

歐霸決賽後
閪女人好似想即刻將世三就地正法咁

睇番歐霸決賽精華
我真係好想念夏狗

通常呢啲先

好行唔送

原來Kane長抖，譚仔國家隊上位襯宜家喇

呢隻正喎
quick deal la

對車路士唔係好事
國家隊比賽搞到啲球員冇態

Strong hold左 起碼買kepa唔洗用80m先啦
慳返個筆都夠買啦

咪臭係
依家ddg咪又係要死死氣幫獌狗打工

Botox 打得多
塊臉癱既

佢肯後備點解唔留
打杯賽都好

夏狗笑死

最好全部唔撚踢 艾馬狗就係踢國家隊踢到變垃圾

Allex Telles €40M
Ake £40M
Sancho
加多個後備前鋒 就收貨

說好的包皮 chilwell a查 m.dembele呢

Chelsea set to announce Nathan Ake deal next week. #CFC

接受唔到今年會雞胸

咪傻啦
人地正選黎
畢爾包唔係見錢開眼果d球會
唔比解約金係冇可能買到人

佢如果勤力d有野心d
一早離開左車同拎左世足

仙道彰?

買碧福特都唔洗咁貴，又高大d，係on9高層要買個要用到波既，明明守龍既最緊要係守龍

今時今日龍門唔識傳波托咩
你叫卡吐打sorry ball
佢場場表演侯城果d柒野比你睇

睇下依家d波，一場都未必入到1球，但係失就失至少1球

足球不斷進化 你仲用10年前既標準
碧福特
你坐左幾耐 成日出醜

失波怪龍門
你當kepa係林源三？

kepa未到最top
但係話是旦搵個龍門都好過佢果d
快d死返入庇護工場啦 屌

最點係，傳到上去又點，無人識入波

你就收鳩皮啦，仲未柒夠

屌你老母on9仔
入唔到波你屌個龍門呀

有屌龍門？你on9?

Pickford高大d

上場要不是kepa
對下游全輸

因住呀你

那裏來的自信

佢唔打J咪最多日日搵女屌
又唔係要閹

如果佢一早走咗 我哋車撚有咁多冠軍咩

你的離開也是愛 漢堡特

Welcome Telles and Dembele

未搞笑啦
用碧福狗我怕你中風呀
一年派幾多場膠
kepa一定係買貴咗但怪就怪古狗玩野搞到我地冇得揀同西女人廢
你講下有咩龍嗰期勁過kepa我地又買到？
冇kepa今年有撚歐聯踢

始終覺得貴，人地個alisson 都係呢個價

Kepa 張約6年定7年，除開平d

依個要屌古狗同管理層
如果冬季買kepa好似得2-30m release clause
係皇試過買最後冇買先再簽新約
Oblak Allison ddg ter stegen一線依d又唔會去車
kepa算係咁
你要值嘅買嗰二三線冇歐聯仲慘
同話好似獌逼ddg stay咁逼古狗簽嗰d
你覺得佢值375k人工咩
Odoi條撚樣180k都開始衍生問題

人地唔吼垃圾車

bettee than dllms

better than dllms

Odoi續左約都要比人屌 傳奇

古圖真係賤種黎,呢度D人仲要成日懷念,雖然假膠多,但睇到都想嘔

pickford幽默程度同不能差唔多，不如買不能算

但都唔駛一定要格硬捧kepa 踩25古，同樣都好嘔心

Btw 25古一返車已經好大離心，成兩年都做唔到野，留人scout 後備方案都做唔到要焗天價買kepa，班高層真係都唔知做乜

kitroox 比人老爆

其實Kepa用波能力幾好 又夠定 算係咁啦有咩好屌

同佢好兄弟夏狗一樣，上車就係為左去蝗

冇入一陣

原來依家打緊 Goalkepa: Civil War

反kepa 撐古狗果班 聲稱失球一定係kepa錯；而且入唔到波都係kepa錯，因為佢唔掟手榴彈直接掟入龍

咁快忘記了要不是kepa, 上年冇霸氣盃，或者近期d, 打歐聯打到成pat屎都出到16強，kepa神救多到，或者再近期d, 上場白禮頓禁住垃圾車黎屌，邊個力守到1分

原來前面又開戰 唔怪得推快左
come on lets 開戰 反正今年都雞胸

Inter Milan have confirmed that Chelsea are interested in their striker Gabriel Barbosa.

{Globo}

屌啊衣走啦仆街

同干地買貨
油狗會唔會要求件貨比bid價少9m

屌還屌，夏狗算好黎好去

好似唔錯喎

救地波反應好快
但真係衰短手

sancho泥味牙

其實球會都陸續買人done deal

車路士呢

角球死球

咁大家互相有人想要，唯有打和super

有無剩係反古圖

去咗國米後有冇打起過

又老屈
你打咁多字作故仔唔覺得尷尬？

真係肉鳩酸，上個post仲有人橕真係on撚鳩

其實唔需要講到kepa好過古圖
反正古圖勁定廢都唔關軌事

佢廢我會好開心咁解

睇完發覺阿狗勁咗好多

頭寒了

笑4

最鳩煩係有啲人一日四次食藥咁鳩叫古圖回家吧
人地就係嫌棄垃圾車去做蝗狗
訓練又好啲球迷又好啲呀嘛

大家覺得40m買Alex telles 定70-90m買Ben chilwell好？

前者雖然吹左好多年 但我真係未睇過

係咪嫌車冇人妻食

佢唔係就係喺英國嗰時食黑妹咩

chilwell最多50m

借車仔個名抬價是常識吧

chilwell賣英藉都30m起跳

Telles防守好似放題 買grimaldo / gaya好過

所以巴鳩利 15m幾抵

其實沙利係咪最放縱佢嗰個

本身身價負錢

而家佢係自己開咗間診所？

grimaldo唔知幾錢

唔放就反
本身已經hazard fc

正常
要俾人工嫁
廢到後備都冇資格
純粹拎佢嗰英籍

最優秀就係夜蒲同射十二碼

佢係咪真係基佬?

英撚都係多紀律衰
飲水 巴鳩
希望我地d青訓生性d

40-50點都買到啦

佢都係阿衣個lv

淨係睇左球王片
佢係咪幾年前都傳過黎車？

Alex Telles in the league since 2017/18:
❐ 76 games
❐ 207 chances created
❐ 134 interceptions
❐ 25 assists
❐ 11 goals

Marcos Alonso & Emerson combined since 2017/18:
❐ 100 games
❐ 96 chances created
❐ 124 interceptions
❐ 9 assists
❐ 10 goals

combined

首先要肯出

屌笑咗
但葡國聯賽

係咪盲咗

冇雞巴 上年華西場霸氣杯 應該出左局

Telles係傳中之鬼，一場都斬你老母10球

但防守真心好屎

買chiwell 老實講一定無伏，80m 用10年其實抵

以車路士一間有野心既球會其實係應該買chiwell

Telles 依d平野有risk 其實唔應該買

唔係隊隊都利狗執d平價降班料 德甲野 意假野 英超2線料都可以打起

國米果個Gabriel 今季好似場都未落過?

搵唔到佢d 數據

唔係去咗巴甲咩？

借左去法林明高

Chiwell 唔值咁貴

李城爭緊4,點會賣chiwell,你又唔會出天價

係巴甲好似風山水起 當然只係巴甲 但其實佢得23歳

張passport同埋個前景
再加上球壇太缺好既閘
Alex telles都27-28 冇幾多年打
買到chilwell就最好 但買唔到都要搵個頂住

Grimaldo都係大一歲不過究竟有幾勁就...

不了 佢去中超掘金算啦

唔值得掉成60-80m買閘啦 轉會budget又唔係無上限

右閘有RJ
左閘睇下Ian Maatsen點，但又係矮

RJ火喉真係有排練 奧袋就應該直接放棄 廢又廢過隔離greenwood又大袋

天價都未必買到
李城未來仲好過熱曼阿
羅渣士可能令到李城變真正big7

右閘可以俾RJ發育下
左閘位真係要大力補下 呢個位其實由A高後都冇一個正式既方案
Azp始終右腳打左同埋冇進攻 只適合左路前面有一隻怪獸可以控哂成個進攻(夏狗）
Luis個期又俾azp頂住左 上唔到
Alonso只係得翼衛合格 Emerson 就算鳩數啦

RJ技術同身體質素暫時都頂到下

助攻力好弱 專注防守又唔算好穩陣 暫時好一般

叫我？

重點係，你地出錢咩

重點係，西女人會出咩？

Chilwell有40m係用嚟打擊競爭對手
話俾全世界我仲係世界一線球隊

重點係 連我地都覺得貴

睇數咁精既西女人會覺得留番d 錢買包包更好

成班傻鳩話唔值唔值
有用就得啦 屌你老母
又唔係你比錢

你話比80m買Zaha就唔撚值 因為冇撚用

比班傻鳩坐閪女人個位咪又係買一堆plan xyz / dllm

幾正

切狗傷撚完未

Chelsea lead chase for Zaha as he engages agent to broker Palace exit

屌你老母要Sancho呀

80m Zaha 寧願用多半季大袋狗 暑假買山曹

zaha搵左zahavi 幫手，而zahavi 係同車仔有好好關係，幫過油王買車仔，所以睇黎zaha真係有機會過黎
唯一希望係真里奈加阿衣落單deal到，咁就可能50m+阿衣 which is a good deal

如果而家deal埋山曹夏天黎嘅，我話知佢買唔買Zaha啦

佢本人好想黎咁

Zaha 50m都貴啦

波台敘利亞果然唔係浪得虛名
之前就打安Civil war 依家就Kepa civil war

古狗civil car

all in後防

屌你你母 夏天唔買山曹 我飛去倫敦強姦西女人

屌你老母 jose

掉轉係你你都會咁做

明明自己想強姦西女人好耐 搵咩藉口

仲要冇波打，冇犯錯
只係有人定期例牌鳩叫
都觸發civil war

就係咁先煩
有新聞有波打有野討論佢都話丫

其實一開始都唔止係講古狗
隔幾個鐘就叫jose會返黎嗰啲
而家教熱狗都係齊齊柒仲返乜柒

Eva

Civil war 係實力認證嚟
你睇下安仔 干爹 daddy 全部都內戰過

印象中傳奇巴仔都內戰過

迷巴主將 猢cfu已經變左反巴

官方ig出左條ayi hattrick片

大袋今季有冇入波助攻

歐聯作客對里爾斬比柒頭安果球

其實都唔算斬得靚

睇返2019全年入波片 大袋未傷嗰陣真係幾fit

Welcome 紐亞

勁極都係歐霸打google隊，英超未見佢有咩貢獻過

係，所以當初傾續約我都唔明點解可以咁高薪

今晚唔入就lan

咁佢一定Lan了

對狃狗傳畀朗狗
啱啱復出嗰排好撚fit
呢排食哂屎

今晚都冇波踢

1月簽到辛祖 我即刻去剷到個頭變蘇馬

林狗係啱嘅 一定多多錢都比 你話plan zxy就不了姐welcome chilwell

迫人lan

Next season line up

Pulisic Dembele Sancho
Mount Jorginho Kovacic
Chilwell Ake Upamecano James
Neuer

嗰時好似話佢同啲隊員有染

拜狗間接抬價

連續3場聯賽助攻

Willian/emerson has started following gabigol on insta

Gabigol
Club: Flamengo (loan from Inter)
Age: 23

Apps: 42
Goals: 34
Asst: 8
Shots p/g: 4

Cost: €25mil

Moussa Dembele
Club: Lyon
Age: 23

Apps: 30
Goals: 13
Asst: 0
Shots p/g: 2.1

Cost: €45mil+

新呀狗路

加比高國米嗰期好撚水不過唔係我啲錢，冇所謂

Welcome Zaha！

#thfc have contacted the representatives of Willian over a potential free transfer for the Chelsea winger. Spurs are currently a viable option and potentially willing to offer the player a two-and-half year contract. [@Garbosj]

換大力神啦

係大陸死撚咗去就啱

巴甲入幾多

仲Neuer

巴西佬

成件事遲左7年

安最憎熱狗

我估marina最後會跪低俾兩年

睇吓簽到咩人
簽唔到翼我都覺會俾

兩年半約即係今個月想買死撚開啦熱狗

04呢隊波個管理層算唔算歐洲最垃圾
個個打起都free走

好驚更衣室會發生打鬥

體檢完又走人

Articles click bait. Zaha has changed agent and says it’s more likely a summer move. Next.

安過熱狗 即反安

summer就唔要佢啦

呢個唔似抬價 巴西狗黎講個source幾堅

過唔過都照反

咁都俾人bait 到

sick ball

依家既Chiwell同14/15年愛既Baines有啲似

又係個個車迷都話要買
隨時得個空炮

西女人唔會肯畀高價買英人後防啦
如果肯 個陣Stones都上咗車啦

簽佢個好處就係有個人係左腳（豬蛇唔計）

嗰時Baines都老
唔撚會買啦

巴甲d濕鳩波空到，水分極高

不過25m not my money，唔使見到衣狗都可以接受

又dllm之流？

重點係西女人個位一定係睇盤數>球會成績，佢理得你教練得二三線仔用

丹比利plan b

出名過dllm嘅可能係ayi嘅水平

踢出嚟可能同阿衣差唔多

Dllm都有plan B

由Cllm到Zllm都有

個barbosa以前都做過fm妖人

FM妖人 細細個已經有”Gabigol”既稱號
佢同鏝既耶蘇仔差不多時間成名 當時名氣佢仲勁過耶蘇仔 如果買返黎做後備唔反對 起碼唔駛見到條漏尿射門既垃圾

耶蘇都柒下柒下
佢黎到除時又係阿衣咁樣

耶穌有時會威下

講起妖人
N 年前有個bakkali 吹到好撚大
好似史上最高潛力咁濟

我諗起美國神童

根本放撚左佢仲好

Welcome Joe Hart !

第一代美國仔Scott?

Welcome Neymar!

Fifa 14果陣升到90咖

應該係嗰個乜柒adu

Adu

係巴甲入幾多都冇用啦 希古恩夠係沙蛇手下做過意假神射 黎到未又係碌柒 買就買sancho 呢d有保証啦 又唔係冇錢

希古恩not bad

可能我睇左季半morata

幾年前買果個Nathan夠係巴甲妖人 依家咪又係外借緊

德國美斯

斜恩老加肥

希古恩早幾季邊有咁肥,又係度鳩up

Sancho同werner 一個講明一月唔放，一個講明一月唔走

係囉 佢係回咗塘啫
巔峰時係勁
回咗塘啲射術仲喺度

支持撚狗死追唔簽其他垃圾 夏季簽哂

最好依家簽定 夏季黎 過左歐國盃個價隨時double

Werner有release 所以無咩問題
sancho應該都係150m咁上下
如果撚狗水得店2條友上車同埋肯死追
我唔介意佢1月唔簽進攻人
只係簽一件中堅+alex telles

今個月應該淨係簽個同tam競爭既前鋒+即食中堅

犧牲了頭髮

竟然最後係國米搶到艾歷臣

Chelsea 2019/20 payroll /wk:

Kepa, Kante - £150,000

Pulisic - £145,000

Willian - £120,000

Jorginho, Giroud - £110,000

Kovacic -£106,673

Alonso, Barkley, Rudiger, Drinkwater - £100,000
Azpil, Batshuayi - £90,000

Christensen -£80,000

Mount- £75,000

Abraham - £50,000

Chesea payroll /wk:

Caballero - £30,000

Marco van Ginkel - £27,885

Isaiah Brown, Kenedy - £25,000
Ethan Ampadu - £7,500

Hudson-Odoi is on £150,000/wk, .......£180,000 if performance related bonus is added. #CFC

Azp 咁低人工

Kante邊有咁少

之前話290k

相比下真係低

我打career 用過佢，頭先search 仲係比甲

Fifa14係荷甲上到88 之後就冇用過
講起妖人早2年有個踢獨立隊叫Barco 上到90
依家又係冇左影

Chelsea lineup of the decade:
Pato falcao
Marin drinkwater baka cuadrado
Baba dllm hector zappacosta
Legend

Welcome Ben White

Welcome back Jose !

Welcome back Oscar!

fm 大撚把啦,佢個團隊根本唔撚識波，呀豬呀狗都妖人

吹佢Ivan
因為佢地好fd

之後摩狗cheap到輸波賴軍醫

Isco慢

皇馬黑撚到

以前打career 用過zouma 做主力
而家感覺好羞恥

fm zouma第一中堅咁濟

Isco無咩表現

其實感覺飲水係浪費咗

耳屎糕留番比蝗馬自己用

傳奇古圖勁到
回家吧

25咁撚勁

我都記得係呢個，人工接近夏肥仔架果陣

希望短手狗+2000m換傳奇古圖斯返黎

岩呀
kepa 靚仔過25古
我諗皇馬會制

夏唔係200k? 簡迪係最高人工

廢就廢啦
係連個心態都廢

球員唔願意返黎 你出幾錢都冇用

就係勁先唔會返垃圾車

幾時一字排開呀屌

艾馬臣又第一左閘

31號

古圖今季僅次艾利臣
話kepa好過佢嘅人出街問下人要kepa定古圖啦

80m追隻契弟小丑 真係得車狗先做得出

kepa靚仔咁多
啲人見到25圖個撚樣一定揀kepa先

It’s time to say goodbye and fuck off Kepa!

想要華拉尼

個樣都回哂塘lor

呢隊皇馬真係好無星味

有tbo仲唔夠？

我都想要古圖想要艾利臣
要唔到咁解

焗買變追
你就真係笑死人

你真係弱智
咁叻咪唔好買龍門,直接叫卡巴尼路做1號龍

句野本身係笑人地隊嘅
又想on9當有趣

迷古圖啲人仲賤過地底泥

唔熟波衫野 我見網上有d衫用左有呢個logo既款去印歐聯字 但呢個唔係英超版波衫黎咩 唔係淨係可以印英超字?

盃賽都可以嘅應該

官網印得好求其

但我見歐聯呢個位係印respect章 係冇呢個logo出現

要叫波衫舖幫你甩咗呢個章再印respect

聯賽盃先會出現到盃賽字加手袖廣告

上面啲人係咪唔get

官網印都係會有呢個logo 如果要respect就要出去甩 點解官網唔做埋佢

鬼佬唔care
怪就怪nike唔學nb咁另外出件冇贊助版

出邊甩又會有個印係度

出面d波衫鋪會成set歐聯版賣，你問下有冇貨，我都係早幾個星期先買左兩件歐聯版。唔好係官網 or kitbag買，班鬼佬亂鳩咁印

我果兩件又唔覺有印

我都接受到

你個件係成set買？

Yes, 搵銀城果間波衫鋪買

好

“I’m reliably informed that Chelsea made a formal enquiry to Borussia Dortmund last Thursday with regards to Jadon Sancho. They were quoted, in my view, an astronomical fee of €120m and that didn’t include the €50m commission to the player’s agent” (via @garbosj) #CFC #BVB

要比經理人50m

啲agent有無咁撚好賺

冇山曹寧願睇袋狗

50m agent fee 咁撚大咬

50m cls
夠買多個人

當年50m係天價買torres 比人笑到而家
而家50m 只係agent 費

銀城果間， nts，飛x 我覺得貴到仆街
尤其是飛x d野好多都貴一個double
我最尾去左間細鋪買full set 歐聯
我係覺得2019歐霸winners 個章好正先入手

無女絕殺疤狗

傳緊alaba 60m

CLS
迫fifa立法啦
agent fee最多1%

120-130m閪女人見到都應該縮
50m agent fee就更加唔會買

阿仙奴轉會官爆歷年轉會內幕：險簽利馬希古恩、簽奧巴奧斯爾經過、雲佩斯山齊士投曼聯

迪克羅爾說：「奧巴美揚的交易很瘋狂，因為當時基奧特 (Olivier Giroud) 想走。這是一個三角交易，多蒙特想從車路士借來巴舒亞伊 (Michy Batshuayi)，我們就想要奧巴美揚，而車路士想得到基奧特。」

「多蒙特說，如果他們不能從借到巴舒亞伊，那麼他們就不會讓奧巴美揚離開。但當然，如果我們得不到奧巴美揚，我們也不會讓基奧特離開。」

「在足球交易中，我們很少和對手進行私人交流，但我打了電話給格蘭露芙絲卡雅 (Marina Granovskaia)。我們之間的爭執非常激烈，我說這一切都取決於我們三方的互相信任。」

「我非常尊重格蘭露芙絲卡雅，她一直是一個爽直的人。她說如果車路士得到基奧特，他們就會把巴舒亞伊借給多蒙特，然後我們自己解決餘下的事宜。」

「事情就是這樣，如果沒有車路士，我們很難得到奧巴美揚。」

我記得marina最後R平多2m

cls交易

辛祖可以宣佈壽終正寢了

邊間細鋪 介紹下

比成50m agent fee 買Sancho = 恥辱
反正前場問題冇後面咁嚴重

重炮ake Chilwell 仲好

如果當年車狗直接同多蒙特換羊就

50m agent fee仲狼過拉奧拿
傳聞第一bid £100m + £25m add ons

Welcome Wu Lei !

170m買neymar好過啦

死開啦支那仔

賣大半隊人都買唔到Sancho

車堆人太廢唔值錢姐

Nizaar Kinsella 前一兩日先話多蒙特唔傾sancho 轉會住
而家又話多蒙特開左價120m
條友有幾reliable
同cctvb 既「有消息指......」無咩分別

觀塘果間 球衣精品店jns

1.2億？，等佢完約黎好過

如果支那冇女轉會到車仔 你地會唔會改撐其他波

琴晚里昂大炒法丙球隊

Dembele 梅開二度

又可以比人調高黎賣專劏英超球隊

法丙
掉阿衣去對法丙 都可能執到兩三粒

唔要「e」,個名似足dllm

如果做埋icon 一定會

呀衣對森林都hat trick
森林點計都勁過法丙野啦

開拓中共市場！

有冇邊間黃既波衫鋪 thanks

三方交易姐
籃球成日都有

sancho係trueblue就炒撚左佢經理人自己飛過黎簽約啦

山曹仲唔罷操
我哋正式遞奪佢車棄身份

聽日hot monday

alaba

幾時都話巴鳩利先係true blue

Chelsea are targeting a £60m move for Bayern Munich defender David Alaba, according to reports

Twitter 有班人仲話唔好
80m 買佢都抵過chilwell 啦

山曹貴但係買左可以做我地既新icon

賣波衫都圍番條數

未來龍骨系列

山曹有無人識，會賣到幾多波衫

點解拜會放

老4年

咩sources講 好流

肉腸後防線azp換埋james仔

英狗嚟
點會冇人識

無人識
無人識值過億，唔識波都望下個價啦

唔守得都撞得
艾拿巴 蘇馬 迪加 RJ

老老豆豆 依家成隊都係黑鳩

其實當年車仔係未應該用亞衣買美羊番嚟自己用會好啲

多蒙特說，如果他們不能從借到巴舒亞伊，那麼他們就不會讓奧巴美揚離開。但當然，如果我們得不到奧巴美揚，我們也不會讓基奧特離開。」

「在足球交易中，我們很少和對手進行私人交流，但我打了電話給格蘭露芙絲卡雅 (Marina Granovskaia)。我們之間的爭執非常激烈，我說這一切都取決於我們三方的互相信任。」

「我非常尊重格蘭露芙絲卡雅，她一直是一個爽直的人。她說如果車路士得到基奧特，他們就會把巴舒亞伊借給多蒙特，然後我們自己解決餘下的事宜。」

「事情就是這樣，如果沒有車路士，我們很難得到奧巴美揚。」

Next season nineup
cho tam lamptey
RJ kante baka moses
rudi zouma tmr

其實當年最應該做嘅就係俾多仔買斷阿衣

可能干地果陣想要高大前鋒做支點多d

場歐霸決賽其實係豬sir carry

到時買咗美羊你就會問點解嗰陣時唔買豬sir
豬sir已經打得好好，支點意識完全係世界級

如果wu lei上車再巴哥英雄式幫車拎歐聯你地會點

最好既時機已錯過 收番黎自用完全係把撚

仲要收返黎又借出去

世界盃冠軍

煙蛇個Rugani越來越平

如果嘅話 我就係史上第一個香港球員帶領車路士贏歐聯

住烏其實唔差，只係衰在呢個年紀先黎車，阿食正佢黃金時期

佢嘅入球率
點都唔係一個冠軍級球隊正選要嘅

買佢嗰陣你係諗住用佢嚟挑戰英超？
20m有找買返嚟拎到fa cup同歐霸抵到仆街啦

幾年前嘅FM我真係買夏志明衝擊歐聯

true你老母臭閪呀戇鳩仔

渣住成兩億 都好似無咩邊個 買到咁

十個星級搭一個冇問題嘅

alaba>chinwell

但諗下都知兩個都無可能

Alaba有埋罰球
不過好地地點會過黎

重金禮聘！

有拜仁唔踢要黎我地車狗
自己痴線咪當人地都係先得架

最值錢係干二佢一入場 輸緊會屌柒班仆街HEA踢
叫佢地落力D 唔係豬SIR FA CUP 一早輸9左

仲記得干二 Fa cup 決賽對獌
贏咗真係好興奮

係真就抵嘅
當佢得返三年貨除開都係20m一年
不過唔覺得單news係真

幫人抬價

無限正選 mm 狗

主場應該都係西波咖啦

仲未反省冇MM仲閪

擔心佢無力
英冠野出多d副選吧啦

20碎人，上場換走左佢，下場6日後先踢

慘在對比起爛袋獸，mm已經冇咁閪

理撚得佢200M
山曹都要轟落去架啦
隊波又冇冠軍又冇勁人
山曹又唔係似夏狗咁追撚含
呢種巨星唔係咁易離隊 仲要係英撚+車迷
真係諗唔到理由唔all in

200m 轟落條後防好過啦，前面2球，後面輸返4球點同你玩呀

今日唔買貴幾十m
搞到第日冇歐洲賽 變中遊 甚至護級
損失既絕對唔至幾十m

Bayern Munich manager Flick on rumours that Chelsea are interested in Alaba: "He's not for sale.”

新波衫好似d 訓練球衣

前面入6球後面失4球都照羸

Agger
其實好少有一隊重金買前線就突然好勁
向來進攻講配合，咩bbc msn 都係要一兩季先磨合到
前面4個唔夾既，強如皇馬5a 時代都係柒

但後防真係要級數經驗
唔係靠配合可以解決既問題

因為夏狗走，又轉會禁令，車仔焗住留人

2億就2億啦
又唔使我出錢
最緊要無買錯

見到50m agent fee就知道西女人一定唔會拍版

係
大家想比呢2m都冇用

比你買後防先 前面唔識入波 打強隊入唔到打弱隊緊加

你執靚前面 最多咪學幾年前既利咁 入得又失得

起碼唔會有而家打弱隊 攻都攻唔入比人偷雞輸撚埋呢d 情況

煲水新聞睇完就算喇

今晚又要搵link

求分享

其實撚伯而家打high press 成日都危危乎，啲迫搶間唔時都會甩左個人俾人一個 one two 打穿左，反而痢記識得收放自如守得仲好，阿記自從arteta 上任之後防守唔計自爆其實仲好過車狗

Newcastle made contact with #Chelsea last week to discuss whether they would listen to loan offers for Giroud but were told there is no chance of a move to Tyneside at this stage.
Chelsea are looking to sign another striker this month but will not let anyone leave until they have brought a new player in and there is no guarantee they will be able to do so. (Telegraph) #CFC

又係度J阿迪達

總之豬sir 阿衣走咁個先啦

j咪j，人地真係踢得好左，今季有睇既都知車狗啲逼搶好易俾人幾個one two 搓散

前幾年利果幾件都中價野來

隔離飯香

睇多幾場先講
Honeymoon 時期既表現不能作準
同埋林伯今季算帶得唔差啦

阿迪達啱啱先贏一場就j
撚狗半季都仲keep住第四就屌到落地底泥

我覺得係前場人數問題先迫唔起

Sancho呢類新星可遇不可求 有能力有錢買到唔可以錯過

睇返打比郡d失波 其實係防守戰術有問題

咁多正選

嘔血波味濃

大袋 巴鳩利 包輸

咁都要佐高

嗱 高佐呀 睇啦

奢侈到用佐高

巴鳩利

打呢d都出佐高 係咪弱智

傳奇巴仔

Lyon striker Moussa Dembele is is ‘particularly coveted’ (desired) by potential Chelsea move.

- L’Equipe

佐高插喉未?

英文廢 係佢desire定係車仔desire

巴鳩利 柏度 告別戰

no gilmour (illness) & anjorin (injured)

好心比基佬踢啦

想睇anjorin

CHO同阿衣兩條傻閪一定係咁鳩射

後備有林婷

撚狗當簡狗係核心？ 我屌你老母

收嗲啦 屌你老母

巴仔

核心：happy仔，mm，艾巴咸

漏撚左巴鳩利

邊度有得睇😕

傳奇巴克利告別戰？

復活戰*

有冇link

體通天下

睇到巴舒 巴克利 即係唔想睇

睇下文解釋話佢想上車

有冇得比錢睇一場

又係典型二三線想黎呃飯食

好似冇，900蚊好貴⋯仲要其他嗰啲我都唔睇

咁點算，有無link

高清粵語sopcast link 已備

有意pm

實有link等陣啦

?

pmed

2019仲比老鼠撚

2020啦

有冇人同我一樣，見到lineup 第一件事係數下有冇5個後衛？

女孩淪落到要同傳奇巴鳩利
踢呢D 爛鳩波先有得出

快點

2019年仲要乞link 有台播就有link架啦

我用何wayne賽前預測專屬直播ac同你換！

成班乞衣閪

今日有LivePost?

仲2019年?

梳，見到班人到而家仲要乞link，有d時空錯亂！

咁都有得兜

幾條link 都lag

大袋今場今唔到波就lan

pm

[柏度告別戰？] 車路士 vs 諾定咸森林

件衫好撚柒

阿衣封阻射門+1

丹麥狗真係賣得，屌你廢到

Daddy pls come back

水晶宮沙夏大軍名單都冇佢 唔通轉會？

豬蛇連say goodbye嘅機會都冇

隔離JOSE連16弟都和

豬腦0分鐘

大袋狗 巴狗 艾狗 衣狗 全部滾

撚狗真係痴線 阿姨咁閪樣都唔換

呀衣，巴膠同艾狗可以走先

滾你老母呀大陸仔

撚狗換人好奇怪

點解我覺得撚狗會借ayi比AV
留豬sir季尾

你老未 艾狗連英冠都唔夠玩 西足全場

成場除咗回後 冇撚做過野

阿衣成場on99

季尾完約冇錢收

夠鐘睇托柒同安柒碌

熱和波

JOSE

俾佢知道自己有幾撚廢

件衫剩係著一場?定成個足總盃都係著依件?

應該得呢一場

一場

熱狗FULL TEAM和英冠16弟

和波係最撚閪

係咪要踢多場

其實呢場數唔到邊個係好波

要買特別版波衫呢度

衣狗嗰下真係睇到好撚火

仲有個quota留嚟儲印花

係

利中場廢到

踢又唔係，又無得唔踢

呀衣 巴鳩 廢到

豬腦慘到0分鐘

瞓咗冇睇 大袋翻生？

Hudson Odoi vs Nottingham Forest:
Goals: 1
Chances Created: 5
Passing Accuracy: 90.3%
Long Passes Completed: 2/3
Shooting Accuracy: 100%
Dribbles Success: (5/5) 100%
Ground Duels Won: 8/13
Crossing Accuracy: 50%

睇黎住烏要走了

我係摩狗90+嘅時候叫中堅老烏算數

Hudson-Odoi, Christensen, Tomori, Lamptey, James & Mount - Chelsea fielded six academy graduates today!

Blue DNA!

大家覺得tmr踢成點

原諒大袋了

咁又唔會
每一個盃熱都好珍惜

Ayi 個種廢係...

人地大把未來

件3掉轉左着？

快撚啲買人啦仆街
可唔可以搵次快手啲呀屌
一陣又比人搶左

連Boga都唔買

西女人
最尾嗰星期先開
慢慢等下啦

利應該玩死唔少買早飛嘅賭仔
出嗰咁嘅陣
邊嗰估到

賽前訪問都講左唔夠人踢啦

野獸

This was probably one of Batshuayi's worst performances in a Chelsea jersey if not the worst!

Big Chances Missed: 3

Shooting Accuracy: 0% (3 shots off target & 0 shots on target)

Accurate Passes: 12

Ground Duels Won: 1/2

有人要好放喇

利狗點會要呢D杯仔

Lampard on Giroud - There is no update. I have spoken with him. If it’s something he wants to do, it’s good for me and the club then we’ll see, but it has to be all three

傳奇武神打同堅尼地回家未

利撚幻幻好有活力

其實今日袋狗踢得唔錯

好多波控甩晒
支點做唔到 搶點又唔得
走位又唔識走

呢條友 已經證明左自己只係三線前鋒

啱踢英冠

借比英冠仔

切如果出得番，MM應該打後備

借去英冠比啲大隻佬撞下先

Frank Lampard said after the game that Christian Pulisic got injured in training yesterday. Not sure what injury or how bad as of yet but when I know or see I’ll share or RT the information

你以為係按實力排先後？

又傷

驚又係被受傷

Frank Lampard “Now we have a month in January that is important. I want competition.”

He also says another loan for Danny Drinkwater is ‘likely’.

好彩切有英國護照

Reece James against Forest,

✅ Won 100% of his tackles
✅ Won 7 duels
✅ Won 100% of his headers
✅ Completed 100% of his clearances
✅ Won possession back in all 3 thirds
✅ 93% passing accuracy
✅ Executed 3 key passes
✅ Created 2 big chances
✅ Completed 100% of his dribbles

英人契爸

Lampard also said 'Christian Pulisic got injured yesterday in training' after the match on Chelsea TV. He was walking around the stadium today so might not be too serious. #CFC #CHEFOR #FACup

神秘力量

愛華頓真係廢物黎
猁讓晒賽都比人禁住黎屌

有冇人要

夫添都唔夠人地啲副選+新仔打

忠臣michy！！！！！！！

咁輸比廢物愛華頓既球隊

叫咩？

成隊都要切腹自盡
仲要輸比呢隊垃圾兩球

Av想借飲水同阿衣 但只可以借一個

借飲水哥返去度假?

一個借一個買斷
佢自己揀邊個打邊個喇

阿仙奴轉會官爆歷年轉會內幕：險簽利馬希古恩、簽奧巴奧斯爾經過、雲佩斯山齊士投曼聯

「在足球交易中，我們很少和對手進行私人交流，但我打了電話給格蘭露芙絲卡雅 (Marina Granovskaia)。我們之間的爭執非常激烈，我說這一切都取決於我們三方的互相信任。」

「我非常尊重格蘭露芙絲卡雅，她一直是一個爽直的人。她說如果車路士得到基奧特，他們就會把巴舒亞伊借給多蒙特，然後我們自己解決餘下的事宜。」

兩件都係廢物，好難揀得落手喎

十鳩幾萬週薪英冠料 當初點樣呃到成班車迷同高層信佢係未來希望

傳奇巴仔廢撚到嘔

一兩季之後 如果想睇jose就要睇廣州恆大

反摩死全家

做人飲水要思源

古圖世一龍了

Kepa >>>>>>> 25

高普真係好顛, 搵隊青年軍屈9 愛華頓機

76 琴日比人技術性擊倒
條中場比人迫到波都傳唔到
果兩個前鋒比人isolate
下半場直頭波都冇乜點掂

蟈師幾撚時死

拖肥已經出左好多正選

禾仔 ，舒尼達連 ......

唔係好多，係full team
猁宜家真係盛世好恐怖

都唔知76 keep住兩個前鋒做乜撚
中場比人打到爆晒都唔換走個前鋒搶中場

好驚佢啲傳中踢踢下會無咗
好多閘嚟到車狗之後愈斬愈廢

雖然Cho踢得冇想像中咁差 但堆護旗手

轉會其實開左未 點解好似聽唔到有人轉會

開左，一個人都未買

開左啦

不嬲架啦

幾時完

月尾

唔緊要啦，我地新年果時先再睇新聞
依加對車仔黎講太早

Welcome Gabigol

31/1
deadline fighter

today hot monday🔥🔥🔥

愛都唔夠中場中
古耳走咗 高美斯斷腳 迪夫傷
安76冇咩選擇

仲有件Gxxxxn又傷埋？

Welcome hazard

我覺得當年失去Jose 仲痛過失戀

其實上半場幾球big chance射好啲
一早456左痢

唔好啦,大大件Tom Davies坐係後備

咁耐一單都未有，睇黎買到丹比利都要j了
垃圾車高層我屌你老母
隊波就係俾你地搞死

賣飲水比佢

Welcome back Drinkwater

艾馬狗 巴狗 衣狗 大袋狗有轉會消息未

件波衫斷晒碼了

足總果件?

Yes

Morning! #CFC

[Welcome ???? !!!] 車路士球迷與祝福全港警察及高官死全家討論區

Happy Birthday!

今個轉會窗買到4個左腳既就夠做
Gabriel Barbosa (黎車既巴西人有保證 例如安神 相反近年黎既法甲人都好垃圾 例如啊衣)
Ziyech (27歲 可打cam rm rw 有條友左腳係final third 威脅大好多 呢個歲數唔會阻新仔上位 打3-4年 可以頂mm cam位)
Ake (後生 用波 有英超經驗)
Grimaldo (後生 出波勁 爆上爆落 平)

大把巴西佬黎到連踢都無得踢

Nathan Kenedy